DSE 20分去英國讀書定香港讀副學士?

想讀會計 FINANCE JUPAS入唔到
睇過外國升學資料 合資格報國際大學一年級 銜接上去比較好嘅大學
自己本身都24歲 做左幾年野 有BNO 唯一覺得英國嗰邊讀大學都幾貴
講緊20K GBP一年 淨係學費

您估係香港做assohole仔好平？

論錢
20k一年 你諗下要做幾多年先搵得返
如果有家底咪去囉

負擔到咪去囉
做asso仔咩唔通

係呀 都係想用埋5+1個plan 移居當地生活工作 但又有少少留戀香港

有bno可以借學費,你父母肯供你去就可以了

向邊個借?

等今個月更多detail

老撚都英國啦

師兄讀邊間